中國銀行 3988 苦主區

均價2.6

2.6 眨吓眼就上返去啦
利申: 3 蚊貨 (持貨太耐, 已經唔知邊年入)

現價幾吸引
想入貨

唉 依家日日跌

沽貨換馬啦

唉

中資銀行

2.53苦主

呢隻垃圾 當年07年 第一次買股 5蚊買 如果坐十幾年 得返一半唔夠

你地走啦，我買曬

請珍惜派息股, 過多幾年0息時期, 分分鍾鍾價又無息又無

幾時先上得返3蚊, 志在平手出唔使蝕手續費

2.8苦主幾時先可以上翻3好想放

放左未?

2.81放左